終於知道馬明為何對賓穎不能自拔

廟細燈籠🏮大

馬明都係男人 都係鹹濕仔一個

識得樓主
佢係蚊滋撚
體諒下佢

馬明孝順仔嚟
佢啊媽鍾意草猛，尤其蔡一智

娶個蔡一智返屋企日日氹阿媽，果然係孝子